波台幾時出黎踢踢波

組隊 隊名蓋狗炒場集團

樓主你個名有啲..

小妹踢閘係無敵

你講緊監房啲閘？

問鼎高峰正呀

我打翼無限體能

我打開後腰

認真組隊

我打門

應該夠組幾隊 好似巴塞分一隊同b隊

我可以做掃地掃乾淨比你地踢

去瑞和街踼ok?

笠ching又想點牙 小妹打右閘超勁

有某會員會笠

你又想點呀？
我做開教練嘅
罰你地跑圈練體能做鳩死你地

屌狗你就叻

我打中場人地叫我中場手術刀 我打前鋒人地叫我活係越位線既男人

駁吾到

個名柒撚到

中場殺人王

幾時踢第一場

笠水你就最勁

泥妖唔好話我老死啦

泥妖踢開水飯房啲閘
腳頭好重 隨時踢斷腳

勁啊 偶像